[月經] 自爆自己依家用緊咩手提電話

窮撚仲用緊6s plus
今年第5年

日日俾 基曲 撚狗
到底幾時有iphone 9

3310

iPhone 11 Pro

Same, 6plus

唔想出去Apple store

一樣6S PLUS
好襟用

iphone 3gs

6s 唔係plus
仲好快

iphone 11

愛國當然要用華為
來自note10plus客戶端

iPhone 11 Pro + Samsung S10雙修

samsung note

本人iphone 3gs

iPhone XR無敵

Same here

用緊 指紋 爽

請善用不推文回覆

好用11pro真心 電又夠
頂唔順部x d電先換

11 Pro Max電更強大
0830用到0000都有剩

手細同男人用大機好唔方便
所以先用細機

lg g6
1日要叉2次電

iPhone 7
爆咗mon好傷心

xperia 1
大法死忠

iPhone6s
成日要叉電

佢老母，為佢個電量，下次換機老閪都換pro max系

I phone XR

細pro都ok啦其實
唔係咩

Nokia 7.2

8+

用到尾，細機無晒電，大機大約仲有十幾%電。情況大概就你係咁

每次iphone大機新果陣都係核電架啦，1-2年後ios update+電池老化就變倒水

8plus 無咩問題 係粒電 打打地柴 一用就倒水
待機仲好好

換電啦去
前排8+換左新電
有返新機核電嘅感覺

5s plus

6s諗住等se2出唔出
唔出就到壞先換

但我健康度89% 所以唔知換唔換好
但少左11%已經令我覺得用就去得好快
(一出就買)

大哥大

6 plus
冇s

11pro max 舊電好屈

你keep得好好 我都係一出就買
我79%先換 換完爽好多
你89又真係好似未使換住

手提電話

6s plus

iphone7 開心使用中

iPhone Xs Max 想轉IPhone Xs

11 Pro Max+ 8 雙修

摺龜👍

iPhone 8…舊電有95%但已經瘋狂倒水
其他都好滿意

買粒 日本電 加大
爽到癲